Trump接受Newsmax電話訪問

好耐冇聽佢講嘢

推

佢把聲入咗腦